覺唔覺啲冇故事冇世界觀嘅刷怪養成game好低質

梗係冇故事啦
有故事有場景咁難整，又有完嘅一日
梗係等班傻仔課金抽蛋，隔一排又出新角，無限輪迴
呢啲game就同爆第n次diablo一樣原理咁悶

講真就算有p&d呢啲咁高質，轉耐咗都悶啦

我寧願玩十次Zelda同睇十次ff13個故事

利申：中過Battle Cat毒

定位都唔同
單機撚咁都有得打飛機

pad 故事

我講嗰種主要都係單機game
P&d主要咪又係單機game

呢種單機game唔應該存在

手機game唔係game
唔好侮辱pc單機

sdorica 龍絆

都真
啲刷怪game唔好再叫自己做角色扮演遊戲好冇
都冇故事，扮春咩